公務員 Call report

想問吓有無人知，如果自己俾其他部門 call report, 現職老闆係咪唔一定會話你知？

嗯

係

感謝各位答案